## 6. Node put

[put] est un verbe qui veut dire que l'ont va prendre un objet 

puis le remplacer  par l'objet donner.

- sur l'appli postman:

=> body
=> row

Puis effectuer le remplacement:

                     Attention!!!!

 Avant d'accepter la modification , il faut verifier le code 

verifier que l'objet envoyer est bien conforme a ce qu'on a le droit d'ecrire dans la base de donnée


````
app.put(path 'api/users/:id , 

handler(req:request <P, restBody, reqBody, res:response<resBody>)=>{

const newUser= req.body;

const id= req.params;

const index= users.findindex(predicate(user)=>user.id=== id);

user [index] = {...newUser, id}; 

return res.send(users);

});

Memo:

La bonne pratique n'est pas de renvoyer une liste compléte 

mais uniquement les elements modifier...
````

